香港核心價值從來都唔係法治

有普選立法會先同我講價值啦

絕不割蓆先係香港核心價值

港樓:樓！

［極重要］投個票，癱瘓先 定 宣傳先？